[求救]俾人呃佐5萬蚊

我係一個學生, 平時有打part time
係pt識到一位同事
我借佐一萬俾佢, 因為佢話佢老婆大肚跌親急用錢睇醫生
之後佢一直冇還錢, 直到2個月後
佢話, 不如夾份開鋪
佢講佐大約得到嘅營利
我又想出到嚟可以賺到啲錢幫輕屋企
所以就信佢,答應佐
但佢話暫時冇錢, 要向大陸親戚借錢, 要我預先俾住一部份錢, $37500
係前幾日, 佢話大陸親戚會來港俾5萬人民幣
跟住今日叫我出黎拎錢
點知佢行開打電話, 等佐2個鐘都唔見佢
打佢電話叫佢上嚟, 佢又唔肯, 又唔講當時情況
白白等佐佢幾個鐘, 之後發現佢呃我
所以返到屋企, 問其他同事
發現好多人都試過借錢俾佢, 最後佢都冇還
我就確定我俾人呃佐

我唔知點樣追返筆錢
又唔知咩證據具有法律效用
又唔知要收集咩證據
求各位巴絲打幫手
我知我蠢, 但我真係需要大家幫手, 拎返啲錢, 就算部份錢都好

比錢佢係禁出黎出現金定過數？

同比佢呃咗錢同事去報警,公司人事部應該有佢資料,警察好快會拉人##fatc

大部份都係俾現金

補多句,樓豬真係好蠢,但希望你拎得返啲錢

順便支持下肥婆icon##fatc##fatc

睇親長文 都唔知係潮文回帶定真野黎

即使拉佐, 但未必拎返啲錢

同樣俾人呃錢 走數撚

#[joyce]#fatc fatc

入世未深
經一事蔡一智

傻仔

有冇試過追佢還錢

經一事蔡一智吧

好銀眼 肥婆

樓主預左無㗎喇。

佢呢啲係擺明昆9人但警察都吹佢唔脹。

皆因所有嘢都係口講口賠

其實有寫單據, 但唔知有冇效

樓主連埋其他同事報警睇下入唔入到佢罪算啦，除非揾人追佢屋企人數，如果唔係好難追返啲錢

我借到你錢係我本事

引新會員

小額錢債

我同事睇過我手上單據, 話唔多有用規(有手寫單據, Whatsapp記錄, 有影佢同單據嘅相), 所以叫我搵多啲證據
同時問下巴絲有咩辨法

叫多兩三個老友，踩上佢屋企，叫佢屋企人還。還唔到都叫佢寫借據，我之前試過咁去追返比你多既數返黎，揾幾個惡fd扮收數佬。

冇架喇
帶眼識人啦

認真！

找律師陪你去報警（因為你自己去d黑警為左唔想做野會屌走你）

然後d警犬為左唔想做野，會迫個被告還錢比你，
然後叫你講係一場誤會，然後佢地就唔撚使做，close file!

才到光棍手⋯⋯
以後唔好咁傻仔啦！